[文宣] 呼籲全球聯合抗共

獨裁
集中營、血腥鎮壓
監控人民
擴充軍備
竊取科技、侵犯版權
操控媒體和網路輿論風向
侵略野心
不遵守國際協定/條約
與伊朗、北韓結成新邪惡軸心

支持美國縮減對華貿易逆差
支持將中國踢出WTO
支持東南亞國家取代中國製造業
支持台灣、印度、菲律賓保衛國土主權
支持中國人民爭取普選和組織政黨權利

“別等到中共成為新的納粹才後悔沒有及時阻止”

香港人，借力打力先有勝算呀

push

推

P牌仔冇力推，靠你地了

幫你推

#Chinazi

[警世][Chinazi]中國步入中國式納粹主義既5大證據

要整D一圖過嘅文宣圖全球周圍貼